條文呢? 隻閪手1212呀?

???